大家睇路

都未到Dot com crash嘅高度
補倉上車啦

走呀

上車時間

我記得哩幾年好多樓主哩類既巴打最後都係摺埋咗
好簡單
以前係有限錢追有限資產
QE後係無限錢追有限資產

月尾大減價時段正式開始

講經咩，債息週期一到，股市點都要仆一仆再企翻起身

同埋央行口講無限啫，實際上印咗幾多美國同全世界就要面對幾大嘅惡性通貨膨漲風險

第二張咁似GME

唔好阻人發達啦 一陣又俾人屌傻淡

什麼叫 “the push”?

即係點

債息跌wo今日高開

又有分析，入得貨

唔加返息擔心hyperinflation好過擔心股票